佢以為我鍾意佢，其實我只係同情佢

佢係我IVE同學，佢好靚。比我以前識得既女仔都要靚，身材高挑，好大波，五官標緻。一開學已經同我玩得好埋 我以為佢鍾意我 但原來佢係鍾意我身邊個男仔但其實佢哋各自都有男女朋友。我都明既，作為毒撚既我 又點會有靚女鍾意 而且佢有男朋友，我更加唔會主動whatsapp佢傾計啦 點可以做厹呢 但佢竟然問我點解唔搵佢傾計 佢真係冇道德 之後我地成班fd都會去OP玩 長洲三日兩夜 去酒吧飲酒 佢係好似當佢男朋友冇到 我地冇做到出軌既事 畢業之後大家都好少搵大家 因為都要返工 淨係知道佢同佢男朋友分左手(係player)有次成班約出嚟食個飯 從此以後 我同佢whatsapp愈黎愈密 重會私底下約出嚟食飯 不過佢都提有新既target同問我意見 而且佢成日唔想我請佢食飯同同我影相 更加講明唔會鍾意我 其實我一早死左心 直到佢有新嘅男朋友 都依然有出黎食飯 不過佢不斷向我訴苦 覺得呢段戀情好辛苦 雙方都強迫自己 我就不斷安慰佢 佢就話想分手 但唔捨得 到最後男方好決絕咁講分手 佢喊左好多日 係咁搵我訴苦 我又盡晒力安慰佢 之後又到我有啲感情問題好唔開心 大家互相安慰 之後而家嘅關係越嚟越好 最近佢搵我睇戲 我當然冇所謂 當大家朋友 睇完之後夜晚whatsapp我問我有冇feel 我話唔明 之後佢轉話題 其實我一早就死左心 淨係當佢係朋友 冇可能變情侶 我永遠唔會主動搵佢 佢搵我 我會應佢 有時秒回 佢就覺得我好緊佢 但其實唔係 只係咁岩得閒拎起電話 琴日佢突然話想拍拖 我叫佢去相體 識返個男仔 佢話：想要個會接受佢咁低B既 會著緊佢既男仔（根本講緊我）我就話：你又點知出面d男仔唔會接受你呢？ 之後佢就話都係單身算.... 我諗佢唔會再搵我....

樓主個名

之後佢話想約我出黎見下面 我話我唔得閒 係唔係好衰？

大家同年齡 佢只會愈黎愈差 我就愈黎愈好 佢應該搵個25歲以上 比較成熟既男仔 我大可以搵17-18歲既𡃁妹 咁點解要搵佢呢？ 佢玩夠就搵我埋單？

你似仲鐘意佢喎 無野既話點會上連登呻

可能佢之前唔開心果陣 你都有一直係佢身邊..搞到佢覺得你緊佢...
其他對於一啲無機 而且放棄左既人 洗撚同佢傾咁多咩 話知佢死...

當佢係fd先應佢 我怕佢做傻事 身邊試過有fd諗唔開自殺 我唔想悲劇再次發生 我更加唔想扼自己同佢一齊 一定分手 fd都冇得做

唉